條街咁撚多紋身死mk妹拖住個仔

佢地係咪唔知老豆係邊個

我見到伯母俾條紋身mk仔拖住

你係唔係想追人

狗都唔屌

好想幫佢地埋單

唔好歧視人啦

世界和平靠你啦

hello, moto?

其實又有咩問題？

無問題，你鐘意屌牛肺可以去埋單

點解叫牛肺

你又知人地牛肺？
定係你冇得食

你食過mk妹 ？

好正呀

佢傷追人

屌不到的西是牛肺

你想要牛肺定豬扒

不過 只要個mk 妹符合以下條件 就想同佢埋單；

有美腿

紋身最好無或者唔明顯

樣普通就ok架啦

同埋係煙鏟 就算大緊肚 係仔女面前 照食煙。

可能你只可以屌狗

屌你老母圖都無張

點解唔當面問人？

日日本mk妹睇住先

話唔定一線鮑呢....